Qc35 vs mdr-1000x

大家點睇?
qc35就抗噪勁啲不過啲聲就無1000x咁靚
1000x就會可能有裂既問題
點揀好

推

lm

裂既話香港點保？當人為可以食屎

之前一有呢個問題果時好似全球嘅sony都當人為,不過唯獨係大陸有得免費幫佢地整番

整返好

唔係個別事件
想知多啲可以google

煩惱緊買邊隻，有無巴士share 下

完全無買 bose 嘅理由，音質差太遠

等梗買Sony 新款，仲平啲。

利申：用梗 QC25 ，兩年未夠已經打柴。